有啲咩20歲前一定要做/試？

下個月20了

啪啪啪

好好諗下未來 自己既目標係咩

20歲 搵一日玩到癲曬 最放鬆最開心既一日
到你之後忙到仆街 你就會慶幸自己有放縱過自己

callG

袋底健身

做wucfu弟子

試下拍拖 最起碼表白 唔好令自己後悔冇做到
玩運動，音樂
學唔同野 識多啲人
之後你就會發覺冇時間去做...

利申：21歲

屌閪

慶祝19歲生日

都唔記得20歲個年生日做過啲咩

爸爸唔好唔要我

我愛犬如子女，乖

讀書考試

考車牌
二十歲後先考到車牌都係辣殺嚟

利申: 19歲pass

移民，因為家屬移民到了21歲便不可以做。

下個月21了